阿sa定heidi平d

跑道定ipad?

梗係heidi平d啦

你最平cheap

周麗淇

跑道千幾億ipad幾千蚊你話呢

你仲平

鄭文

Heidi係凹

跑道就千鳩幾億
ipad就幾千蚊
你話邊個貴邊個平喇

你老母仲平

Heidi.gif

你老母全個宇宙最平

平唔平都唔撚關你事啦

Heidi女神息怒

佢家姐係咪?

排骨.jpg

Bie lam 呢

咩係asian😒

有冇2017版😂

出現了